突發！我roommate好似係痴線佬

:我 :我roommate
事情是這樣的
我個roommate睇落去個樣是是正正咁，但係原來係痴線佬黎
條友成日半晚3,4點係到唱歌跳舞,一係就唱香港料理+跳秋官隻濕勁舞,一係就唱住冷雨夜跳光速Hi西舞
我成日訓訓下教都聽到佢係到牛肉加蔥花,之後沖去我面前笑笑口咁問我要鳥冬嗎,嚇到我屎都標埋
佢又成日係到問我人生到底有咩意義,時間同空間形態之類既濕勁野
有時又無啦啦彈句好有哲理既句子出黎,例如:欲望和貪婪是人類進步的原動力
有次佢上左床,我好開心以為佢訓著左,之後細細聲問佢訓左未,佢聽到之後就大叫左一聲肌肉大爆炸,之後跳落床單手做掌上壓
而家我已經成個月無教好訓,巴打們有冇方法救我出苦海?

利申:用緊佢個AC

比佢更癡線

個ac有三個post，第二第三個post都話借人ac

好耐冇睇過